真糟糕 柯屎屎眼痛

是生痔瘡的節奏嗎😥

飲多啲水啦

Search肛裂